大家樂早餐

二個J2

腸仔烚蛋 餐肉烚蛋
強士二片

腿通
五菜米

熱華田2

見到都唔想食...

Agger

垃圾

狗見到都踢開個兜

你唔食大把人食呀

同意就同意啦打英文

乜鬼

食架

早餐呀

食得架垃圾

食完啲膠盤就垃圾

比狗食

你隻咩狗咁大枝野

有冇打老婆？

大家樂都比狗食？

貼下平時你食啲乜

返去含早洩條撚啦

我一早出去買早餐返來食呀

老咩婆呀

乜水呀又

惡過共產黨

唔食炒蛋？

今日食咗吉豬餐
不過 吉豬 餐肉 沙嗲牛米 都唔掂
又冇得配炒蛋

關平老母真係人間垃圾

都岩既,咁既老公

大家樂剩係食吉豬腸 細通/細米 凍檸茶/熱檸水

狗都唔撚會食